煎鍋貼

有冇人中意自己係屋企剪鍋貼食？
以前食開呢隻

以前厚皮多汁好好味
頂幾年前轉撚左口味 變左標榜所謂皮薄函靚
即刻變左垃圾

之後試左好多隻都係皮薄款
得罪講句
所有皮薄既都係垃圾
根本就唔撚係鍋貼

有冇人知仲有邊隻厚皮鍋貼賣 ？

呢隻我都試過中招

轉左皮之後好垃圾
好似膠片皮咁

轉左買依個牌子既小籠包黎煎 好撚正

買鍋貼大王果D啦
同佢講買生既返去自己煎